7月去日本東京想租Airbnb問題

想問下各位而家去日本住airbnb係咪已經合法?
上年睇新聞又話日本會禁止airbnb經營

有合法嘅airbnb
多數會寫明

係咪合法果d就全年都可以租？

依家airbnb上面有嘅屋全部都已經拎晒permit
冇permit唔俾登記上airbnb
有得俾你租嘅日子就即係可以租嘅日子

呢排開黎睇 又貴又少選擇

依家真係好撚貴

申請完牌照就要交稅，日本逃稅罰好撚重
依家哩個先係正常價格，大家都要交稅，所以日本酒店業最近都唔反airbnb了
橫掂有airbnb啲酒店都full book

Will you travel to Mount Fuji 🗻? It’s a beautiful mountain of which you can go to the top near the cliff and see the sunset 🌅 I’ve been to the mountaintop. It was an arduous climb but it was worth it for the view from the top and the confidence I’d gained afterwards. Lots of photographers took photos there. Sometimes it’s nice to be away from the hustle and bustle of the city 🌃

冇ge已經下哂架
係間屋個page到會有注冊 number e.g.
"届出／許可登録番号
M120012703"

巴打
$399 link